Pixel 4 XL 一拗即斷 四點斷裂情況慘不忍睹

自從 Google 以巨額收購 HTC 的精英開發團隊後，就沒有再將 Pixel 手機的設計外判予其他手機生產商，變相所有出現於 Pixel 手機的軟硬件問題，都是 Google 自己的責任，與其他廠商無關。早前上市的 Pixel 4 XL 日前現身於 YouTube，接受頻道 JerryRigEverything 的嚴苛測試，結果卻令人相當失望。

Pixel 4 系列上市至今約 3 星期，似乎 Google 無論是軟件還是硬件都有不足的地方，系統的整體表現和 90Hz 屏幕都屬於軟件層面，日後有望通過系統更新修正改善。不過 JerryRigEverything 的測試則顯示，Pixel 4 XL 的硬件和其他旗艦有一段距離，例如抗刮測試在 Level 6 就已經出現屏幕刮痕，到了 Level 7 更出現明顯刮花。

更嚴重的則是 Pixel 4 XL 一拗即斷的問題，JerryRigEverything 稍稍施加外力，手機就已經承受不了，是近期測試中最脆弱的手機。斷裂的位置多達 4 處，可以用慘不忍睹去形容。經過仔細觀察後發現，導致斷裂的原因跟天線設計有關，雖然 JerryRigEverything 嘗試為 Google 解釋開脫，但 Pixel 4 XL 始終是一部高階旗艦，售價並不便宜，消費者對質量有一定期望。

仲廢過屌米部S855機 K20 Pro
我俾你原生an加返500蚊啦，google信仰都加500，非支那機再加500
Pixel賣屌米K20 Pro嘅價+1500就差唔多啦，大概HKD4000咁上下啦

跟iphone 用不銹鋼邊框囉，唔怕重嘅話

篇文邊個打架

pixel都唔值佢個價
除咗信仰真係唔知咩原因會買

Pixel 4 XL 一拗即斷 四點斷裂情況慘不忍睹
虎仔 / 馬日山(uniqlo) 2019-11-06 12:21

條友真係唔識英文㗎喎

iPhone 應該係個玻璃背重，iPhone 6/7都ok輕

iPhone X之後先轉做用不鏽鋼
8仔只係重7仔10g根本主要唔係關玻璃機背事
好多媒體都有報道過係不鏽鋼問題
但係不鏽鋼個質地真係好正用慣左唔覺重

利申：iPhone Xs

XR鋁合金都好重

明明全部電話都係 level 6 花

除咗HTC sapphire 嗰部
真係要 level 8 先花

HTC啲機都拗斷過幾次啦

pixel 4 用usf 2.1賣咁貴都已經誇張

其實算輕左，你要對比就對比iPhone 8 plus，個size算比較接近
7 plus 188g，8 plus升到去202g，但係XR得194g
佢用鋁合金邊框加玻璃機背應該都大概喺呢個重量左右
但係 iPhone X實際手機尺寸同iPhone 8差唔多但係重量由148g變左做174g，所以最大主因都應該係不鏽鋼邊框

google 機邊度咁值錢
本身已經用user data黎sale野
兩三千一部就差唔多

htc 班廢柴
衰過LG

慘！中国富士康造工衰過印度聞泰
富士康Nokia嘅QC去晒邊？

Scratches at level 6
Deeper grooves at level 7

每條片都要聽一次

但凡用大猩猩既機都一定出現既嗰兩句就被樓豬篇嘢
講到係pixel就唔應該有特異功能唔可以有,鱔到佢呀

但凡用大猩猩既機都一定出現既嗰兩句就被樓豬篇嘢
講到係pixel就應該有特異功能唔可以有刮痕,鱔到佢呀

唔買pixel可買android one

細機唔知有無事.
不過呢代iphone好太多
用2.1 細電 無ultrawide 再加埋易爛

痴撚線 an同iphone好似掉轉左咁
iphone硬件而家最好 反而ios13多問題到
android 10 beta到正式用左幾個月無咩bug又順 但google硬件差到爆

google d親生仔機真係咁多年都冇部qc係正常